陶輝升職私竇鄧炳強同袍做嘢! 梁天琦上訴失敗囚6年! 五一黃金周有兩樣嘢要check! (陶輝, 鄧炳強,梁天琦)

陶輝升職私竇鄧炳強同袍做嘢!
梁天琦上訴失敗囚6年!
五一黃金周有兩樣嘢要check!
(陶輝, 鄧炳強,梁天琦)
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、黃浩銘)

D100 Radio
461K subscribers

陶輝升職私竇鄧炳強同袍做嘢! 梁天琦上訴失敗囚6年! 五一黃金周有兩樣嘢要check! (陶輝, 鄧炳強,梁天琦) D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、黃浩銘)

本土民主前線前發言人梁天琦等人被控參與 2016 年旺角騷亂, 梁經審訊後被裁定一項暴動罪成，判囚6年, 周三 (29日) 上訴失敗。在鎮壓反修例運動表現勇悍的外籍高官警官陶輝, 今年獲晉升為助理處長, 是近年外籍警官升至如此高位的罕例; 惟他周二 (28日) 卻被壹周刊揭發, 他報住位於清水灣的牌照屋涉嫌改建，違反牌照條件，他本人則涉非法租用牌照屋, 事件背後涉及什麼操作?五一黃金周長假將至, 支持香港人繼續抗爭的市民, 有什麼東西要留意?